只須一個訴求便能滿足

其實只需要一個訴求便可。
立即實行雙普選
正皮=讚成
負皮=不同意

五大訴求 缺一不可

食屎啦傻閪